計我話𠝹左深圳同東莞歸香港管轄，洗撚晒錢填海

搞乜柒大灣區，搞大香港區仲好

唔撚駛搞到香港咁迫之餘

橫掂大陸想抄香港個套，啲人求之不得

最理想係成個廣東省都係香港管治 低質嘅外省人踼走出廣東省

屌你個奶

應該將香港鄰近地區開放自由互聯網.